(緊急求助) adobe premiere pro用唔到(error 16)

一開就彈個野 話叫我重裝
下面寫住ERROR 16
重裝過creative cloud 同 premiere pro都係咁!
細妹趕住用黎做功課
有冇巴打救到我

有無圖睇下

買正版啦

係正版黎

有電腦專家幫幫手嗎